《紐時》踢爆冇「芯」用，華為90日後收工！

《紐時》踢爆冇「芯」用，華為90日後收工！